[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1844)

1

Slow

on9前鋒

屌你老母前瘋

DLLM 前鋒....咁都走盤

絕殺我個細

前鋒真係好撚野

又針

推

屌你老母前鋒

屌你前鋒又撚賭仔 正仆街

又係你

收息巴7串8邊7場

皇家，49000 比d爭扎阿!!!!!!

頂成場先黎走盤 屌你老母

川崎大波執返身彩

前鋒搞咁耐走盤 屌你老母

今日走地大波日

前鋒贏波走盤 好難預算

前鋒狗走盤
等班傻西gel哂頭以為贏硬

叫左成場走盤同14c 心臟都停撚埋

痴線

點解會信左獌

14c

屌你前鋒臨尾走盤

真係14c？？？

今日成績如何

前鋒呀 點解你唔頂埋落去

重獌狗。。。

14c完 頂到心臟病

49000

屌你老母 比前鋒搞到e家收少成千銀

Ifc落翻黎。。。

咁慘

正仆街

到我上

696
三箭
清水
前鋒2.5b
大分
皇家
49000
6場主客和，1場大波

前鋒狗上場和波今場走盤

49000唔入波就刷角啦屌你

仲有機既

60幾分鐘咁比人入到仲可以屌下 絕殺就真係屌佢老母

14.5s gel

來回地獄又折返人間

屌你老母臭雞爆我13.5s

我屌你前鋒

屌 又起得咁少機
賭撚咩

無即場無仇報

獌狗快俾人入

呢句真

屌15你又唔開，14你又爆尻我！

去到馬會排緊隊拎錢 點知只係得番本金拎

cashed

曼狗。輸多球未

係咪有位清輸左五雞？

華西麻煩生性

想買49000 cup是否on9
等3.8-4倍入貨

唔好..

佢唔值得你咁做

買左五雞綠雞？

留錢玩意假

唔似cup到

人地補左飛啦

曼狗肯比角未

補兩皮咪贏囉

唉，前鋒，天鵝，曼
三串一斷曼

垃圾獌俾人入啦屌

係 唔知佢有冇補飛

49000唔入比人入算數啦 踢得咁撚柒

影完沙龍

今晚又可以專心玩ball

Ok
幫各位手足回血

正常一兩雞點都要補 係爭在有冇錢補

前鋒屌你老母咩
正一賤種波

垃圾曼。比人入多球啦。半大

柏達邦快入 求你

波琴頂唔頂到

其實好難補，補兩萬和波我咪輸兩萬

唔洗降班了

買左300獌，諗住輸左當俾摩狗執包袱，點知真係收皮

即場有咩好玩？

補到就好了 d人仇富

49000唔刷角點cup呀

日乙角輸死

睇你頭咖。。大蛇

買左曼狗可以點補

屌你49000 好撚肉酸呀

呢度有少少錢...唔輸下就大獲

韋斯咸主勝仲有1.9

好似基爾咁

改名 華撚閪亞(羊球) ok??

有d想狗衝

長追愛華頓對家

唔係仇富 淨係想知佢會點補同有冇補 想學下野 特別大注波

痴撚線點解曼狗落後控球都係5050

睇好咸仔不敗 買左和

摩佬啲波係咁

柏達邦大未..

一定和到既應該 支持daddy

火腿屌多球得唔得

皇蘇比多8c

快入
最聯無馬達已經skip了

真 死臭雞

仲有假希望反cup

又數角？

屌 我都係

9點波點睇

杜堡反cup未啊

49000半大JUMP

奧厄入未..

點睇拉素 素素

20

韋斯咸goal

獌輸一粒唔夠要輸夠兩粒

柏達邦 華西 快d大波波

2-2未
杜伊

屌估唔到西咸入2球半大...爽 傻系49000

多謝49000

皇蘇大波未

數錢啦

摩佬今次返定屋企都得

屌你老味獌唔係廢撚到咁呀

點解叫49000

西咸勁到

綠雞角球又數咩

4.5s 各位師兄點睇

韋斯咸太勁定點 炒拖肥 和車仔 8-0英冠

買左即場皇so角細 希望頂到

死獌狗

柏達 華西 波琴 雷根 頂實

49000

以前反cup3:2依家既獌做到我出旺角裸跑

Daddy!

摩佬

美職有正傻西地震，英超有正垃圾最聯

不批准

全推？

0:3

入到1粒當贏啦

波琴頂住

Daddy 好波
買咗西咸下球
要復活了

好波 屠49000 la
casheddd

批准

yes 反正都係500本 搏一搏

奧厄快手入

拖舟準備啦

收到，支持

西咸+1 點輸
利申獌聯FAN屎都要gel

希望冰到

話左咸仔不敗

杜伊禁住屌

派角未 屌

完場再蒲頭，d角球好小氣架

做左10年49000, 都未試過今季買49000

正 聽日又有得聽啲阿叔屌曼聯老母

垃圾狗會派角未

杜伊一係入一係輸多球啦
2.5/3大 全格-1

杜伊斯堡-5角
皇蘇-5角

利記巴塞皇馬拜仁暴聯 下隊邊隊爆冷

今晚all in 支持我轟

獌今年英超頭10入唔入到

今晚車要輸啦

輸2粒都係得11倍……馬會甘睇好49000 上次最小都60倍啦

得既

皇蘇輸波都唔刷

開大啦 奧厄 求下你啦

認真我熱冇me冇dele 建議大家買主

針到喊

摩狗是咪要被炒了

今日輸晒咁濟 想執翻少少 買主 定 4.5s 比較穩??

德穴即刻完場可以嗎

19角 可唔可以大波呀

華西頂住

屌 角派未啊 數乜尻

狗會幾時開盤競猜daddy下家

華西盤派錢

直接買左主勝啦 仲不敗

有LALALA

成日都最遲

成功丸成功走盤

諗住49000唔識入波就買細 點知

成半個鐘了 又唔知數幾耐

海登咸幫幫手走盤啦 打多個唔難呀

柏達 華西 波琴 雷根 頂實，比我中啦

49000球員反了，輸返一排炒完人再贏

落後唔刷角，知道自己會cup

對家識入

得罪講句今晚買獌贏個腦都係裝屎 就係客勝有1.8倍

場場追獌對家追到摩佬走都應該有10幾粒

追埋今晚冇得追啦

賤種獌 對家都刷得多過佢

曼聯踢英甲啦

11.5b westham

皇so 7.5s

杜伊barcode式進攻

3.5s

有冇人買拉素

皇蘇屌一粒先啦

海登咸追和呀

Allin都得

皇蘇 12

10.5b west ham ok?

柏達 華西 波琴 雷根 頂實

做咩事...我叫緊德乙WO

德乙停撚晒入球

Neto

皇蘇missed

皇SO廢撚到12M都唔撚入

皇so立即冰角

華西反底

皇SO做得好

杜堡

華西8角完派100

華西Cashed

炒完 12 多數對家入

9得唔得

點解皇蘇一球角都冇

lm

Av7.5s

幫你叫

我

Lm

海登走盤啦 唔貪心 走盤夠

波琴頂到機會大定杜伊追和機會大

下場先sorry
我靠呢舖番身

杜堡快啦

4場頂多20分鐘

收到wind華西準備入

Hi

奧厄開大 快

岩岩炒左球12m

12m都miss 肯定no goal 仲2.5

屌 海登輸多幾球啦

杜e 肯cup未

下場啦

場波咩環境？

妹

皇叔角又冇入球又冇

屌 買親都miss

雷根gel 2018仲買杜堡

唔知.. 加埋30射得1粒

華西5.5b?

買幾多

德乙下半場0入球 on99 半大聯

5.5b入唔入得過

華西next goal

叫多次 柏達 華西 波琴 雷根 頂實

我反而想入4.5s
利申：買左8.5b

500推緊上去頭先3x1前鋒最尾閪我

支持

洛迪高gogogo

好撚想殺左包蛇...紅撚左都可以打到55波 燈力強勁

獌會唔會屈角入波

皇so再唔入波全隊跳樓死 12m都唔撚入 屌

走到盤算叻仔

拉素［0］

都想考慮下角。
等7.5/8.5 之類

屌波琴

2:2

雷根12m

咪gel

Cfu又燈

垃圾海登頂住走盤算啦

雷根3-1

杜伊斯堡

認同 怕撚左包蛇...

書包下場買咩

同問

波琴

超重心 阿仙奴

華西場波係43分鐘已經完左

波琴咩盤黎？

手足 屈仔

德乙全角大，點解會買左西甲角大

平

有無人要霉屍？

華西入未

一陣即場巴黎會唔會劇本延續

華西比多3c

皇叔場腰斬啦 下半埸乜嘢都冇

皇so屌你老母咩12m都唔入

去馬會入1000追數 1k上10k

柏達邦入多粒收全格

入左5.5 4.5

波琴奇蹟贏盤ok？

32

3-2奇蹟？

波琴真係屌你老母

Cfu真係燈到pk

屌你老母波琴死全家

3:4 Ready

Goallllllll 終於反cup

一日未完場
戰神卡有加成

49000停角

而家12碼咁難射 等7.4倍買對家next goal好幾分

易買到

柏達邦求你開大啦 輸到on9

波琴cup到我表演用對波彈琴

華西痴撚線波半3全3

皇so Ng

西咸似入多粒

橫濱水手-0/0.5 勝全格
蔚山現代-0/0.5 輸半格
鹿島鹿角 0 勝全格
羅馬2.5大

望到曼d射門 追和都難

水手696西咸next goal
追齊真係上樓

想問宜家球探apps iOS 可以點down

波琴唔入俾人456啦

大陸app store

轉番大陸

屌咩，4串1差波琴呀

日假輸到仆街 點知allin中返又有得賭
今晚杜塞爾多夫x慕遜加柏下盤

針撚晒屌

紅左有乜計

皇so 7.5s水泥gel

有冇師兄好燈
比D心水黎

比人杯

羅馬

我，今日針10k

包爺

All in屈褔特啦

5.5s易到

波琴追和都好啦

我都好燈,同想買羅馬

皇so cup我派2

皇蘇各種廢

西咸讓獌半一 有全格

我都5K

2130 有無人買雲達

有1分當然。。

屌你老母波琴
踢波定踢人

不如你問有冇入波先

me

入到一球都當佢贏
成班都整走摩佬係度玩野

華西冰角冰到
Av巴又贏

想整走

皇so快撚手啦吊吊吊吊吊吊吊吊吊吊吊

拉素串梅斯

奧厄廢到

49000 -3角 爽手

跟

羅馬同路？

皇叔場波真係好鬼 角半3全3唔講 12碼都可以射失

明亮我知錯

華西 角大黨全滅

買左雷根1:4 ..最尾10秒2下空龍俾人護空門

點解可以一角都冇

12.5b

11.5s開始手震

羅馬 梅斯

可否share av巴青爐

9.5s已放棄

曼狗斬斬比角啦

華西cashed

角都唔刷一隻都贏波dllm

12b 獌繼續刷角

上場2c完
有進步

華西都反底我屌 皇so廢到

49000依加開始每刷一角條j短1cm

有無串其他

韋斯咸水泥gel

佢每刷一個我宿1cm 怕了

咁樣比角曼狗

靚曼ng

梅斯 米堡 鍚菲

曼9.5 cashed

廢獌反杯我直播火槍插屎眼

曼2.5大cashed

no

20分鐘 cup撚到咩 死廢獌

曼俾多隻角黎先好追和

針到喊 今朝都好順

封完角未

11c

摩跟廢曼

比波琴迫害

比多2角我

3-1

Cup佢

科龍✅
盧卡fg❌
北海道 fg✅
XXX9.5b ✅
北海2nd❌
8水先好買14.5b❌
水水 4rd✅
水水5rd✅
696 2.5s❌
山雞2nd ✅
最聯 即場和
最聯 3rd✅

31

火腿Ng 秒cash

3-1 笑撚4

輕鬆gel

皇蘇

星期六 21 羅馬 (主) 對 拉素 (客)
主 [0] @ 1.86 $1410

中就入

拉素 梅斯

曼狗

好彩馬會派唔切獌第3球 差啲推左落去獌第4球

睇d強隊輸好撚好笑

49000既性感後防玩撚死ddg

allin roma FG

呢球真係輸到on99

49000又輸波 我又輸錢

羅馬半大

主勝GEL得未呀

買中第三球
無錢追落去。。好彩到

曼聯換人 就比人入

40倍cup
食撚滑

半場未夠話咸仔不敗
然撚埋

49000角點買好

追佢ng追到笑

大

不來梅唔洗讓波咁旬

華西開即場都仲未派錢屌你老母

辣殺獌

羅馬半大角大

甘買咩

到04反底未

12.5 得1.48 點買

買反cup

史特加

羅馬啲角快到買唔切

2c

下星期打歐聯，係都下星期先了

費sir會唔會激死

快d4:1

買緊12.5....

拉素禁屌

復岀救隊

5場0分cls

比多1角我

仆街趕唔到羅馬角大

不來梅又鬼盤
屎特加未贏過都開平手

12.5都唔買唔切

一樣..

20角樓下都買 但開波咁耐角盤刷到封足咁耐

04今晚反底

13c

俾多角黎呀曼

羅馬半大未

由開季開始信到而家..

12.5b cashed

買撚錯波 屌

想買49000角大 買撚左羅馬

真反底今晚

鰻魚16c完ok?

羅馬13.5大

雲達好似幾好

我曼比多三角

拉素試過27角

想買獌ng

唔怕wo 之前27c

曼聯似冇入球

羅馬強強對碰開細波

人黑波都買撚錯

-1c

買個6合先

-1c呀垃圾萬年

我曼快刷

羅馬呢場睇好細波

Ok

Im

韋斯咸刷角入多粒

曼 輸多球好嗎

羅馬-10角

想知2130嘅重心

LM

有排叫

咁博..

買撚錯
想買49000 13.5

慕遜下盤

屌 冇啦13.5b

話唔定中
曼狗冰緊

阿仙奴個盤讓得起？

我了

唯有安慰下自己

13c完

都唔中
好彩

賀
04
雲
紐
慕

羅馬-9

屌 細注連jump10注
輸返哂

-8

拉素呢D咪識波囉
羅馬幫下手刷角啦

買12.5唔比買，買左13.5又開唔出

訓身熱狗啦 對家廢撚到震

成日都係咁, 黑過屎

針緊幾多

緬恩 雲達 慕遜 3x1

930 黎多條4串1

史特加 04 禾堡 賀芬咸

再斷一就斬馬會

連續2次買goal差1,2秒就入左
激撚死
跟住買4.5/B又開唔出
正仆街

羅馬咁快開到14.5 想入b

搞到我針到得返1000蚊

雲達 熱刺

琴晚2k上8k，今日針完8k，再針5k

歐聯可以ALL IN買華倫西亞

羅馬半和

針晒8k 再入5k?

希望你唔好西晒

係，收工去入，針撚埋

曼狗11.5cashed

無人買RB?

想要愛記 李城

想要雲達

琴日先上2K ?
岩岩曼又針2K

針了，手足下個月再見

1.4k上到6k 針剩1k

雲達平手 禾夫2.5b gogogo

過2日

買錯羅馬8.5s

係咪心態累事...見83分鐘差一角，睇住直播覺得有啦有啦，屌，點知停到完場

我會要RB

屌你羅馬拉素兩隊個龍上哂身

兩日後？

買咗條4x5
羅馬 賀芬 拖肥 鏝 希望全中

意假又爆角

羅馬大

Rb都好正

唔通買錯會中
13.5 roma

羅馬半大未..

勁

似乎係

8c

12.5s 收皮

雲梅[0]

羅馬而家買 買咩好???

賀芬主場都幾惡下 同埋rb表現反覆 搏主場1粒禁低rb

14.5s jump

9角

連C。。。

你唔係黑到咁呀

Jump

9c

咁樣解圍送c

9C...8.5位巴打可以抖抖
黑到咁

27c 重現？

兩隊買左角大

係咪踢波咖

邊場27c

咁撚刷得

角大日

分分鐘上半場就爆初盤角

大條撚 垃圾華西

爆到傻

屌買左角大半大 .. 又和返

馬會開到17.5 想點

想你買細

刷佢老母C啦
半場開個10.5黎見我

曼城 定 白禮頓????

邊隊fg好

半9全10

買大好過啦

羅馬似樣

白禮頓

學皇巴拜？

快手刷多5角

下場要踢歐聯

梅斯入波未

今日買主場着數

有分別咩 留力都炒得

Roma 12.5s到我表演食屎

但都強陣 輕鬆炒啦

鏝城啦起碼贏3球

輸到失去理智
1.6k上到6k
一連針就忍唔住亂買

忍手

梅斯點架

針到得番1k
咁計其實輸小小
但好唔憤氣

咁多角都入唔到1粒

球探壞咗？ 無聲既

買咩止6K 過關定單頭多

咇

單頭

今個月我都大上大落

屈仔 狼 李城 好耐冇賭
有冇同路

月頭 +2k 月中-4K 而家-1k

入錢

On99 49000

熱半一咁荀

拿子 阿記嗎。。

想買狼 但讓半一有d深 修仔未去到咁廢

我慕

加柏快啲開個2.5b過我

不要再說了 我fans痛到入心

鏝係勁但係覺得贏1:0/2:0就開始收起啲人，同埋白禮頓對強隊戰績都唔差

書包 超重心 阿記 各位睇路

包爺又收錢

但今日作客

直屌主勝 或者入球細

3:2 49000

羅馬半細全細

依加就1角都冇

19000邊撚到強...

好事

04

04反底？

狼堡半大易到

加柏1-1 2.5b

曼城skip得

狼堡殺我fg。。。

找卡數憑咩對李城開平手 ?

有無傻西買左羅馬1.6大波

熱利獌都對過

雲達 加柏2.5b

屌你老母

兩日15k到30，一日30到5k

拉素半場比粒都好呀

仲有5k喎

羅馬停咩角
Last 注13.5大

做咩停哂角

真係博佢反底

仲有成45分鐘 你驚乜最尾10分鐘先驚都未遲

今日算好賭啦喎 挽留

應該唔關事，係個人黑

想gun

我黑撚過你地全部

又針盤

買左雲達 羅馬 贏再出

羅馬1:0

21:00 43 羅馬 1-0 拉素
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MADDISON 華迪

Roma goalllllllll

屌， 買左拉素fg

屌刷角啦

星星依排點

羅馬細波派錢

羅馬！反撚爆底唔該

有幾

羅馬半大-1

羅馬繼續入

屌你老母 里馬

拉素快手

大注全炒 細注先中 咁我仲賭唔賭好

不了

今日咩情況

屌你雲達唉

跟我一齊嗌鏝城

德甲全部反底波

做咩事停角

羅馬13.5 -4

雲達

屌大波咸炸

雲達屌你老母

屌你雲達快手cup

屌

想哭

出完買唔到就贏

羅馬-8c

羅馬下半場醒醒定定刷多4角

召喚TAMAKI

炸撚夠未
VAR 迫害大波

羅馬即goal, 英超無睇啱？

拉素-1C

係垃圾var

屌你老母雲達cup佢啦

提提大家
今晚奇妙電視有意甲榜首大戰
可以睇住賭

49000輸1:3

試埋中注先

牙朗事項 無柒頭

係咪書包買咗阿妓

曼城角大可以?

書包反底

幾台

雲達 緬欣

雲達已針

77台

77

冇收過奇妙電視

熱狗又係伏黎

大波咸唔識入波就比人入啦

有冇英冠英甲推介 最後1k

要左李城，大家睇路

曼城定阿記半大好

出左起爐

雲達cup未呢屌

買咩

Rb半大針得

愛記吧

西布朗

葉士 唐卡 羅奇 AFC ALL大波

愛華頓反底日

曼城3.5b 可以嗎

熱刺 就信多佢一次

2200唔買算
沖個涼all in psg半大

要埋psg對家fg

hi

白禮頓[+2.5/+3]
紐卡素[0]

屌你老尾咁多場德甲 買左場一球都冇既半大

入咗錢?

雲達屌你 追和未

最後200

唔怪得唔見你上 搵唔到你對 jump

入左少少起機 忍唔住手

本來想要黑斯w 阿妓半主
太趕廢事買

羅馬輕鬆到

以為你下個月先返
無誤買49000嗎?

買左條8x1

$10?
拎黎對下

無 啱啱先入錢

有冇水

羅奇
唐卡
AFC
葉士

入爆佢

又有疤狗..半大

你好運

要靠對家... 對家係包包

買左阿 熱 愛

包包好似疤殺手

雲達cup唔到都唔算好賭 收翻個句
熱刺 愛記 但我冇買愛記

買左梅斯w同8x1

緬恩斯

雲達半場和定定驚先ok?

mc 13.5s

美斯後備

美欺後備
但上場疤輸波 唔知會唔會拎包出氣

Am曼城3.5b 針

曼城等2.5b all in

福仔入未

睇落幾正路
但我覺得作客仲有一隊會閪
梅斯
轉頭見 沖個涼先
巴狗半大不了

屌你雲達

紅埋屌雲達

不來梅紅埋

今日買2場2場都紅。。。。

曼城咁快4c

曼城 3.5b 定 4.5s 好???

疤狗對家盤 gel

鏝4c

雲達同波琴一撚樣

雲達垃圾

曼城咁落力刷⋯
羅馬比多4角啦

唔好提波琴啦，差佢

雲達針得

雲達上場唔買埋你贏
今場買你輸

取消關注雲達

167幾勁

戴偉浚大波 快

屌你曼城識入波未

紅左仲勁？

羅馬-7c

今場仲要對近況好廢既史特加開平手， 引唒大家買啦

熱刺被禁屌？

富咸入一粒先ok?

勒哈費爾下盤穩到

同星星睇法一樣

梅西上力

今日係主隊日

曼城大波真係針 屌

今日同路

愛華頓入未

3角呀羅馬

拉素快杯 緬因斯快和

阿妓

羅馬盤

Cashed

曼城未訓醒？ 0-0？

禾堡快刷角

熱狗踢緊乜

靜到

梅斯不射男

狼隊好似幾狠

羊

鏝半場1球好了

係咪唔識入波

羅馬果場頂實細波唔該！

曼城咩事

梅斯想點

狼仔快入

曼城 我個3.5b

英超下盤日？

梅斯 屌你老母

梅c拉素快入 係咪要屌呀

驚到瀨緊屎

167好多機會

細波日

梅C食左屎

梅斯連勝完就夠鐘連敗啦

全部00 英超正氣

賀仔入波未

梅西岀黎害人了

羅馬停角?

2.5b all in

獌先大完

梅斯

曼城傻閪入未

羅馬-6角

167又差d入波

羅馬-5角

羅馬13.5大-1
買錯先開到
好嬲定好笑

百屌成材

羅馬刷角啦,叫到無力啦

好笑

曼城好閪廢

沖3個涼仲係咁多000000000

英超場場都0-0緊

熱刺踢緊啲咩撚野 我要客勝唔係好困難姐

英國佬廢到

我平時一定唔會連角追角大

雲達點解會紅牌
追和好唔好

沖完

羅馬-4角 有無人幫手叫

羅馬角正氣到

allin左?

英超6場00

同時睇咁多場 就快癲

英超全部唔識入波?

買左2k

無得輸

羅奇
唐卡
AFC
葉士

入爆佢

沖完涼要見晒笑笑口

英超今個星期得獌輸？

曼城正仆街 迫害3.5b

30分鐘一角都無我上ifc

羅馬 no ng try try

屌你老母鏝城食左屎

羅馬拉素 唔準入波！！！！

可能全00和波
得49000輸

2.5b 上

咁快13c

好彩買錯羅馬無買獌狗仔

無錢玩 訓教 聽日先入錢

拉素有冇機

S屌你鏝

英超開波未

拉素追和都夠

未講完
我最後都買番49000
中羅馬先打個和 還原基本步

今日無入?
梅斯輸埋

想問下有冇拉素苦主

意假一有就連c

有冇巴打買左曼城大波

阿仙奴班後防其實廢廢地
可以留意下角大

0:1 熱狗
正

熱1-0

屌你老母曼聯臨尾連4c

梅斯針 戶口得返幾蚊 又係梅斯出事 屌 今日返完個頭無咩時間入啦 唔想特登落車入馬會

羅馬-5角啊

熱都識入波 屌你on9鏝

熱

Same

熱刺！

我買左+3....
希望中 唉..
我諗都凍過水

等拉素15.5b高水入手
等唔等到

唉做性撚野啲波

有冇屈仔手足

竟然係熱狗

拉素求走盤

球探壞撚咗

買拉素果啲考慮下戒賭 第10名對第4名初盤有受讓你買

羅馬咪停角啦

Gel

拉素糕？

細波頂實呀羅狗拉狗
唔準再入！

1-1

1:1

屌你老母羅馬

頂住呀

咪囉屌 羅馬點輸

手足SICK BALL

16.5b都要了

拉素cup佢啦

柒撚到 快d gel

刷角反cup啦
差5角

音樂goal

李城富咸 goal未

羅馬快入

16.5!!!!!

Binc 大會

刷c啦喂 4c

音樂比利

鏝1-0

屌你收皮啦
追和啦開心啦

仲差緬恩斯
鏝城1-0

如果用30秒出醜

拉素殺我fg, 屌

曼城

梅斯cup得唔得

曼城上半場入多粒呀

李城1-0

羅馬封撚完未

屈仔今季可以長追

梅斯贏閪到咩 取消關注

走盤咪好 大家開心

羅馬唔刷角抵你輸

英超咁齊心

屌你羅馬刷角啦

富咸快入

卡數又英冠見？

梅斯避咗

李城

華Dee

167 d進攻好睇到

又封。。。

唔好咩

封封封你老母咩

羅狗拉狗 冰實唔準入波

cup啊 卡素

曼城2.5b 食撚硬

無知一問咩係167

本身想避 9點個陣無咩想買

20分鐘刷5角

2-1 Roma

21:00 70 羅馬 2-1 拉素
羅馬狗

ROMA GGGGGOOOOOOOAAALLLKLLLLLLLL

羅馬nba..

追唔撚到ng

紫燈

一碌柒=屈福特

你俾個機會買角呀 羅馬

拉素又比人入
咁易入沒架咩

羅馬點輸

屌你刷角未啊

雷丁又半大jump

反手

阿妓盤 凖備去ifc

買拉素個d 真係要好好考慮介賭

笑死想binc 點知又入

長期封盤
想買NG買唔到

羅馬狗1角有未

我要角球，入咩波

Cup啊

唔係要全大咩你

0:2 熱狗

熱2-0

熱狗半大gel

有得睇無得買 狗會cashed

熱狗我愛你

未來熱

全大2.5/3 又要練心

買左 熱狗-1 讓球主客和

roma

巴塞仲係00
好彩無買
但估唔到熱狗咁正氣
太遲得閒避曬正氣波

錫菲 miss 12m dllm

EASY
1:1緊

打哈德斯都唔正氣死得

psg半大係咪派$

阿妓入未

對家fg 再半大

羅奇
唐卡
AFC
葉士#mf

入爆佢

對家FG先係
半大太低水

.